\documentclass[a4paper,10pt]{article}
%\documentclass[a5paper,landscape,10pt]{article}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}

\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

\usepackage{verbatim}
\usepackage{verbatimbox}

\usepackage[lang=ES,box,completemulti]{automultiplechoice}
\usepackage{csvsimple}

\usepackage{fp}
%\usepackage{siunitx}

%\usepackage{enumitem,amssymb}
%\newlist{vflist}{itemize}{2}
%\setlist[vflist]{label=V:$\square$\; F:$\square$}
%\def\multiSymbole{}
%\def\VF{ \begin{choiceshoriz}
%\correctchoice{V}\wrongchoice{F}
%\end{choiceshoriz}
%}
%\def\FV{ \begin{choiceshoriz}
%\correctchoice{F}\wrongchoice{V}
%\end{choiceshoriz}
%}




\begin{document}

%%% copies

\onecopy{3}{

%%% preparation of the groups

\setdefaultgroupmode{withoutreplacement}

\input{T1-22-23A.tex}


%%% beginning of the test sheet header:


{\centering\large\bf Estadística. Curso 2022-23. Grupo A. Evaluación continua prueba \#1}
\vspace{5ex}

{\setlength{\parindent}{0pt}\hspace*{\fill}\AMCcode{etu}{8}\hspace*{\fill}
\begin{minipage}[b]{6.5cm}
$\longleftarrow{}$\hspace{0pt plus 1cm} Escribe tu DNI o NIE (sin letra), de modo que el último dígito quede en la columna derecha.

\vspace{2ex}\hfill\namefield{\fbox{
    \begin{minipage}{.9\linewidth}
      Nombre, Apellido, DNI o NIE:

      \vspace*{.5cm}\dotfill

      \vspace*{.5cm}\dotfill
      \vspace*{1mm}
    \end{minipage}
  }}\hfill\vspace{5ex}\end{minipage}\hspace*{\fill}

}
\vspace{0.5cm}

%%% end of the header


\insertgroup[1]{T1elemental}
\insertgroup[1]{T1bayes}


}

\end{document}
